保守估計六月九號嗰日起碼死兩萬個連登仔

咁姐係死晒架啦喎

漏電？

啲相咁撚柒
擺撚明係假嘅老衲-

殺兩萬，換十年穩定